民主黨賣香港唔係常識嚟咩?

點解仲有咁多人關注廢涂講左咩?

你喺連登講啲個個都知嘅嘢有咩用？不嬲都當民主黨係建制派嚟㗎喇